[看詞填圖一人一句]小肥-寵物

舉個例：

夜了要是你寒冷

舉例：

被你抱住那時間

做乜春啫你

1999

好柒 無人明樓主

小肥-寵物?